[回文學] 蔡卓妍竟然灼菜 下一句係咩?

味精有時有精味

黎諾懿可以落黎

柴灣扑野扑彎柴

秒

好工整啵！

盧覓雪下雪覓驢

仆街周瑜周街仆

汝乳娛余余娛汝乳

劇集'鋼之煉金術師'主題曲
演唱：陳奕迅

傅穎甩泳褲 黎明音明麗 降韻搵尹光 嚇笨品客
入夜等白晝 剩下傷狂風始慢慢似瘋狂
兒夜 油塘城池成塘油 亞馬遜can買啊媽

鍾嘉欣 加鐘宋智孝有孝子送
姨野以 小西個friend個西小 人類這麼渺小
這一刻 身邊看到振翅那飛鳥
無懼怕 拉姑亦想益姑奶
黎諾懿可以落黎 是你 小春感嘆春小
邵音音陰陰笑 再掉下這地
然後我 金剛打鋼金米雪說咪 傾計無seed無計傾
只得忐忑的心 永遠傷悲
若被傷害夠 韓紅標紅汗
痛快的割開 昨日咀咒 紐亞扭阿扭
剩下傷痕開始結焦那胸膛
兒夜 馬賽拼鬥拼賽馬淫蟲人龍怕重音 自

這一刻 揮手再見振翅那飛鳥
離別了 只得我在等天曉 明白自己多渺小
不奢想 伸開兩臂會振翅飛去
唯獨我 血脈如像不死鳥
曾受&amp;#30528;猛火燒焦 但我 早經等了多久
黑鮑嬌鮑黑 世上亦依舊
盧覓雪 &amp;#35500;覓驢 找不到藉口
傾計無seed無計傾 當中一把聲音 帶我出走
志偉賭位置 woo 財爺嗒椰菜 唐寧sleep靈堂 扣住鎖扣
立定心就夠 woo 神奇K神Lam Joseph早洩早淋
兒夜 曹仁童年同人嘈 泡菜鬥法鬥賽跑

搵人填埋佢

亞馬遜can 買阿媽？

ching邊間教會

成龍夠衝九龍城

教會

上面首歌係以前高登作出黎架

傾計無圖無計傾

點解無人知

youtube 有link